點解搭巴士 永遠同男人坐

又話女多男少

因為想咸濕男人